如果你回到過去，做啲咩投資先最穩陣？

假設真係有蝴蝶效應之類，
你買騰訊都有機會搞到佢破產，
咁長追中國足球對家應該冇得輸？

標準答案：沙士掃樓

有機會中沙士死埋

長追國足 for sure

同投唔投資有咩關係

贏左層樓，輸左條命

買唔買都有機會中沙士架啦, 咁點解唔買